# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-22 02:54+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-22 03:00+1100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: Seanium_brain.py:26 pages/1_Configs.py:26
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Seanium_brain.py:33 pages/1_Configs.py:63
msgid "my-info"
msgstr "我的背景"

#: Seanium_brain.py:36
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: Seanium_brain.py:40
msgid "Combinations of operations to perform."
msgstr "执行的操作组合。"

#: Seanium_brain.py:45
msgid "Question Model"
msgstr "问题模型"

#: Seanium_brain.py:46
msgid "Model used for answering user question."
msgstr "回答用户问题的语言模型。"

#: Seanium_brain.py:48 pages/1_Configs.py:64 streamlit_toolkit/tools.py:256
msgid "question"
msgstr "问题"

#: Seanium_brain.py:55
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: Seanium_brain.py:58
msgid "Temperature"
msgstr "温度（Temperature）"

#: Seanium_brain.py:59
msgid ""
"What sampling temperature to use, between 0 and 1. Higher values like 0.8 "
"will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it "
"more focused and deterministic. \n"
"\n"
"It is generally recommend altering this or `top_p` but not both."
msgstr ""
"使用什么采样温度，在0和1之间。较高的值如0.8会使输出更加随机，而较低的值如0.2"
"会使它更加集中和确定。\n"
"\n"
"一般建议改变这个值或`top_p`，但不能同时改变。"

#: Seanium_brain.py:62
msgid "Max Tokens"
msgstr "最大令牌数（Max Token）"

#: Seanium_brain.py:63
msgid ""
"The maximum number of tokens to generate in the completion.\n"
"\n"
"The token count of your prompt plus `max_tokens` cannot exceed the model's "
"context length. Most models have a context length of 2048 tokens (except for "
"the newest models, which support 4096)."
msgstr ""
"生成需要的最大数量的令牌数量。\n"
"\n"
"你的咒文（prompt）和结果加起来不能超过模型的总长度。大多数模型的总长度限制为"
"2048个令牌（最新的模型支持4096个）。"

#: Seanium_brain.py:68
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级设置"

#: Seanium_brain.py:69
msgid "Top_P"
msgstr ""

#: Seanium_brain.py:70
msgid ""
"An alternative to sampling with temperature, called nucleus sampling, where "
"the model considers the results of the tokens with top_p probability mass. "
"So 0.1 means only the tokens comprising the top 10% probability mass are "
"considered.\n"
"\n"
"It is generally recommend altering this or `temperature` but not both."
msgstr ""
"一种替代温度采样的方法被称为“核心采样”，在该方法中，模型会考虑到具有 top_p 概"
"率质量的标记的结果。因此，当 top_p 的值为 0.1 时，只有包含前 10% 概率质量的标"
"记会被考虑。\n"
"\n"
"通常建议调整此参数或`温度`参数中的其中一个，但不能同时调整两个参数。"

#: Seanium_brain.py:74
msgid "Frequency penalty"
msgstr "频率惩罚（Frequency penalty）"

#: Seanium_brain.py:76
msgid ""
"Larger the number increasing the model's likelihood to talk about new "
"topics. Penalize new tokens based on whether they appear in the text so "
"far.\n"
"\n"
"[See more information about frequency and presence penalties.](https://"
"platform.openai.com/docs/api-reference/parameter-details)"
msgstr ""
"增加数值会使模型谈论新话题的可能性增加。基于词语出现的频率和存在程度对新的令"
"牌（token）进行惩罚。\n"
"\n"
"[有关频率和存在程度惩罚的更多信息，请参见此处（英文）](https://platform."
"openai.com/docs/api-reference/parameter-details)"

#: Seanium_brain.py:80
msgid "Presence penalty"
msgstr "存在惩罚（Presence penalty）"

#: Seanium_brain.py:82
msgid ""
"Decreasing the model's likelihood to repeat the same line verbatim. Penalize "
"new tokens based on their existing frequency in the text so far.\n"
"\n"
"[See more information about frequency and presence penalties.](https://"
"platform.openai.com/docs/api-reference/parameter-details)"
msgstr ""
"降低模型重复相同句子的可能性。基于文本中已有的词频来惩罚新的令牌。\n"
"\n"
"[有关频率和存在程度惩罚的更多信息，请参见此处（英文）](https://platform."
"openai.com/docs/api-reference/parameter-details)"

#: Seanium_brain.py:87
msgid "Chunk size"
msgstr "区块大小（Chunk size）"

#: Seanium_brain.py:89
msgid ""
"The number of tokens to consider at each step. The larger this is, the more "
"context the model has to work with, but the slower generation and expensive "
"will it be."
msgstr ""
"增加数值会增加AI思考的令牌数量。这个数字越大，模型就有越多的上下文可用，但生"
"成速度会更慢，而且成本更高。"

#: Seanium_brain.py:92
msgid "Answer count"
msgstr "回答数量（Answer count）"

#: Seanium_brain.py:93
msgid ""
"The number of answers to generate. The model will continue to iteratively "
"generating answers until it reaches the answer count."
msgstr "需要生成的答案数量。模型会不断迭代生成答案，直到达到所需答案数量。"

#: Seanium_brain.py:110
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: Seanium_brain.py:111
msgid "Log Cleared"
msgstr "日志以清除"

#: Seanium_brain.py:116
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: Seanium_brain.py:117
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: Seanium_brain.py:118
msgid "Report bugs"
msgstr "报告bug"

#: Seanium_brain.py:119
msgid "Github Repo"
msgstr "Github源代码"

#: Seanium_brain.py:122
msgid "🧠GPT-Brain"
msgstr "🧠GPT-大脑"

#: Seanium_brain.py:123
msgid ""
"This is my personal AI powered brain feeding my own Obsidian notes. Ask "
"anything."
msgstr "这是我的个人AI知识管理库，请随意问。"

#: Seanium_brain.py:125
msgid "This is a beta version. Please [🪲report bugs]("
msgstr "该版本为BETA测试版。如果遇到BUG，请[🪲在此处报告BUG]("

#: Seanium_brain.py:126
msgid ") if you find any."
msgstr ")。"

#: Seanium_brain.py:130
msgid "Ask Brain: "
msgstr "提问大脑： "

#: Seanium_brain.py:133
msgid "📩Send"
msgstr "📩发送"

#: pages/1_Configs.py:27
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: pages/1_Configs.py:28 pages/1_Configs.py:34 pages/1_Configs.py:35
msgid "📝Prompts"
msgstr "📝咒文（prompt）"

#: pages/1_Configs.py:29 pages/1_Configs.py:77 pages/1_Configs.py:78
#: pages/1_Configs.py:150
msgid "💽Brain Memory"
msgstr "💽脑记忆"

#: pages/1_Configs.py:30 pages/1_Configs.py:159 pages/1_Configs.py:160
msgid "🔑API Keys"
msgstr "🔑API 密匙"

#: pages/1_Configs.py:36
msgid "Configuration of prompts."
msgstr "这里设置咒文（prompt）"

#: pages/1_Configs.py:50
msgid "Prompt File"
msgstr "咒文文件"

#: pages/1_Configs.py:54
msgid "New Prompt"
msgstr "新建咒文"

#: pages/1_Configs.py:55
msgid "New Prompt Name"
msgstr "新建文件名"

#: pages/1_Configs.py:55
msgid "new_prompt"
msgstr "新建咒文"

#: pages/1_Configs.py:56
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: pages/1_Configs.py:65
msgid "summarize"
msgstr "总结"

#: pages/1_Configs.py:67
msgid "Delete Prompt"
msgstr "删除咒文"

#: pages/1_Configs.py:68
msgid "❌Delete"
msgstr "❌删除"

#: pages/1_Configs.py:74
msgid "Prompts"
msgstr "咒文（Prompts）"

#: pages/1_Configs.py:79
msgid "Modify your brain knowledge base."
msgstr "这里修改大脑知识库..."

#: pages/1_Configs.py:84
msgid "🔄Refresh"
msgstr "🔄刷新"

#: pages/1_Configs.py:86
msgid "📁Select Note Directory"
msgstr "📁选择笔记目录"

#: pages/1_Configs.py:89
msgid "Note Directory"
msgstr "笔记目录"

#: pages/1_Configs.py:90 streamlit_toolkit/tools.py:111
msgid "Select Note Directory"
msgstr "请选择笔记文件目录"

#: pages/1_Configs.py:95
msgid "Delimiter"
msgstr "分界符号"

#: pages/1_Configs.py:98
msgid "Append Mode"
msgstr "附加模式"

#: pages/1_Configs.py:99
msgid "Force Delimiter"
msgstr "强制分界"

#: pages/1_Configs.py:102
msgid "Frontmatter Filter"
msgstr "前置筛选"

#: pages/1_Configs.py:106
msgid "Directory Filter"
msgstr "目录过滤"

#: pages/1_Configs.py:113
msgid "Add Filter"
msgstr "增加筛选"

#: pages/1_Configs.py:114
msgid "Delete Filter"
msgstr "删除筛选"

#: pages/1_Configs.py:122
msgid "#### Directory to Exclude"
msgstr "#### 需要过滤的目录"

#: pages/1_Configs.py:123
msgid "Enter file or directory name to exclude"
msgstr "输入需要排除的目录名"

#: pages/1_Configs.py:149
msgid "Raw Memory Inputs"
msgstr "笔记数据内容"

#: pages/1_Configs.py:161
msgid "Configure your OpenAI API keys."
msgstr "这里设置OpenAI API密匙。"

#: pages/1_Configs.py:162
msgid "API Keys"
msgstr "API密匙"

#: streamlit_toolkit/tools.py:46
msgid "📥download log"
msgstr "📥下载日志"

#: streamlit_toolkit/tools.py:56
msgid "💾Save"
msgstr "💾保存"

#: streamlit_toolkit/tools.py:59
msgid "✅File saved!"
msgstr "✅文件以保存！"

#: streamlit_toolkit/tools.py:217
msgid "Thinking on "
msgstr "正在思考"

#: streamlit_toolkit/tools.py:240
msgid "Updating Brain..."
msgstr "更新大脑中..."

#: streamlit_toolkit/tools.py:244
msgid "Brain Updated!"
msgstr "大脑已更新！"

#: streamlit_toolkit/tools.py:248
msgid "Thinking on Answer"
msgstr "思考答案中"

#: streamlit_toolkit/tools.py:258
msgid "💬Answer"
msgstr "💬回答"

#~ msgid "Filter Mode"
#~ msgstr "筛选模式"

#~ msgid "Processing"
#~ msgstr "正在处理"

#~ msgid ""
#~ "This version does not allow for inquiries in languages other than English."
#~ msgstr "该版本暂不支持英语以外的检索。"
